
                      Ha sido un placer haber podido asistir de nuevo a la purga anual un año más como espectador espero que nunca vaya a verme en una situación como las que viven los protagonistas de esta película reconozco que me llevé un par de sustos espero que hayan más películas de esta saga
        
            